男又好 女又好 可唔可以好好珍惜一段關係？

大家發唔發覺要拍一次
大家都一直著緊對方既拖好難？
一開始，大家都好著緊對方
會因為擔心你安全，長途跋涉都堅持送到屋企
會因為親手整份禮物而感動到攬實你
就算去邊，即使係打機，都會同你講聲

然後日子過去，
就算知對方好攰，去佢住個區見
佢連巴士站都懶得陪你行過去
就算你好忙好攰，都整份禮物氹佢開心
佢已經唔再感恩，甚至扔埋一邊
佢消失幾個鐘，都唔再同你講聲
然後你仲要好傻豬咁幫佢搵藉口
可能佢攰呢？

攰？大家都係人，都會攰
只係有人會提住自己 由相遇到相知到相愛
係好難得既一件事
攰，唔係一個懶去付出、經營既藉口

希望大家都可以珍惜另一半
珍惜一段關係
唔好等失去先知對方有幾好

無用嫁 佢唔愛我咪覺得攰囉

真係講得好啱，知佢平時好忙好攰，好多時都係隔成幾個鍾先覆一次，平時亦見得好少，覺得對佢黎講，我永遠都唔夠其他野重要。

其實真係好攰，好多次想放棄，但又唔捨得

same
係等佢既過程又狂亂諗野，然後佢覆都係hea覆，點解愛人會產生咁多傷心難過的事。

我都想佢將我放係佢其他野前面，唔洗排第一，前少少就可以。

尤其係香港
人人都忙到仆街

不論係男女朋友關係 定朋友關係 好好珍惜好嗎
攞真心出嚟俾你玩真係好難受

係，每日就一直係咁loop，我成日都係到諗，再係咁既話會唔會將我對佢既愛都消耗晒。

百世修來同船渡

最緊要記得自己攰係為左d乜
只要佢開心 自己就會開心

冇錯，我都有呢種情情況出現
一段關係去到咁真係好辛苦
日日十個鐘都冇一句whatsapp
基本上大家發生乜事都唔會知

好似搵唔到呢個人

我依加啱啱開始 平日又忙
大家又住得遠 可以去轉台灣咁
香港版嘅long d 遲啲仲諗住去外國
太多太多嘢同一個時間發生

我有時諗我係咪未準備好拍拖
但我已經浪費太多青春 錯過咗好多
咁啱又遇到啱嘅人 依加唔拍等幾時拍

我都成日會諗自己係咪唔應該拍拖
但開始一段關係先咁諗太自私
既來之則安之
唯有搵一個大家都舒服既相處方式

依家大家都相處得幾舒服
如果可以當然想長長久久啦
希望唔需要把佢同另外一樣野放上秤
去衡量邊樣更加好

會唔會有啲嘢對你不滿, 或者暪住你, 先冇溝通?
好多時溝通完未必解決到個問題
但起碼要散都散得清脆, 知道死因
慢慢淡到散係幾難受